大豆侵同戀童登, 邊個上台都一樣, 都係得嘴炮/嘴遁, 共產黨已經知道人類既天性弱點

對付大豆侵:
利用大豆誘惑侵侵拖延制裁

對付戀童登:
利用細路女誘惑拜登放棄制裁

邊撚個上台都一撚樣, 因為共產黨就係瞄撚準人類既天性弱點黎打

咁比戀童登上啦
希望佢可以為我地蘿莉控出一分力

知道個總統中意玩SM
就開個13號房引誘佢
知道個總統好似譚德塞咁貪錢既
就用大量金錢引誘佢
知道個總統好似東亞病夫
就以個人生命安全等問題威脅佢
知道個總統係個中意睇白雪公主等童話故事既弱智仔
就以中國未來美好憧憬FF呃鳩佢
知道個總統係個弱智左膠
就以"歧視中國"4個字大撚到佢hang機

邊個上台都一撚樣, 共產黨都會分析個垃圾總統既弱點之後追撚住黎打

起樓主底

唔係侵侵上台 咪就好似黑馬時期
唔覺得一樣

其實侵侵都唔差啫 白兵都有講係最反共嘅美國總統